(深夜接龍)一人一句押韻句子

我先我先
人要面樹要皮，食唔哂飯會生豆皮

牛唔飲水唔入得後樓梯

珍惜眼前人 勿摸活家禽

我不是隨便的人，但我隨便起來不是人
不求天長地久，只求屌完就走

猛龍唔過江，老處唔落妝

唔係猛龍唔過江 唔係豬扒唔化妝

溝女唔使多，最緊要大波

忠忠直直 終須乞食

一人一句押韻句子
好撚難諗慘過食屎

屌你老母 芝士漢堡
屌你老母閪 爭我十蚊雞

仆你個臭街小學雞

喂 我都喺聽返嚟

預防禽流感，勿摸李香琴